% chktex-file 1
\def\Prefix{subsection:missae-pro-varii-necessitatibus/in-quacumque-necessitate}

\SectionAntiphonPsalm{Entrada}[\Prefix/introitus]{clamor-meus.1a}{Salmo 101(102)}{psalmi-ad-introitum}

\AllowPageFlush

\SectionPsalm{Responsorial fora do Tempo da Quaresma e Tempo Pascal}[\Prefix/psalmus-responsorius-1]
{Salmo 78(79)}{psalmi-responsorii}{adiuva-nos.E1}

\SectionNamedAlleluiaPsalm[\Prefix/alleluia-1]{fora do Tempo Pascal}
{7a}{Salmo 70(71)}{in-te-domine-speravi.7a}

\paragraph{Salmo Aleluiático fora do Tempo Pascal}
\begin{rubrica}
  Ver página~\pageref{\Prefix/psalmus-alleluiaticus-2}.
\end{rubrica}

\AllowPageFlush

\SectionPsalmMulti{Responsorial I para o Tempo da Quaresma}[\Prefix/psalmus-responsorius-2]{Salmo 9}{psalmi-responsorii}{factus-est-dominus.E4}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt}
}

\SectionPsalmMulti{Responsorial II para o Tempo da Quaresma}[\Prefix/psalmus-responsorius-3]{Salmo 129(130)}{psalmi-responsorii}{de-profundis.C2g}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt}
}

\AllowPageFlush

\SectionTractus[\Prefix/tractus]{Salmo 129(130)}{de-profundis}

\AllowPageFlush

\SectionPsalm{Aleluiático I para o Tempo Pascal}[\Prefix/psalmus-alleluiaticus-1]{Salmo 70(71)}{psalmi-alleluiatici}{in-te-domine-speravi.D1b}

\AllowPageFlush

\SectionPsalm{Aleluiático II para o Tempo Pascal}[\Prefix/psalmus-alleluiaticus-2]{Salmo 17(18)}{psalmi-alleluiatici}{diligam-te.E2d}

\AllowPageFlush

\SectionNamedAlleluiaPsalm[\Prefix/alleluia-2]{para o Tempo Pascal}{8G}{Salmo 106(107)}{confitemini-domino.8G}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Ofertório}[\Prefix/offertorium]{confitebor-domino.7a}{Salmo 108(109)}{psalmi-ad-offertorium}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Comunhão}[\Prefix/communio]{petite.8G}{Salmo 77(78)}{psalmi-ad-communionem}